腹肌 vs 胸肌

邊樣正d

亂入

背肌型好多

巴打識啲嘢

你係連登朱自清？

係
執橙好快手

胸肌着衫可以顯露出黎
腹肌除非排朱古力好大粒, 唔係都好難隔住衫睇到

排骨腹肌最好

大奶奶

女人：腹肌
男人：背肌

大把大隻波啤酒肚
腹肌好好多

你問巴打 男人胸肌定腹肌緊要啲
大部分都會話胸肌緊要啲
特別係平時要著恤衫返工嗰啲

但如果你問絲打 男人胸肌定腹肌緊要啲
咁緊係個樣同錢啦 你塊肌有撚用咩

樣同錢呢兩樣問嚟都多餘

胸肌大背肌唔大係好撚柒
胸背肌大但二三頭唔大又係好柒
胸背手大但膊唔大又係好柒
既然有心練真係why not all